我这样的人，不知道有没有权利去感慨什么

        出来工作已经有四年了，还记得当初出来那个梦想。那是梦想吗？我很怀疑自己。我不太肯定自己要的是什么，但我很明确自己不要什么，就像Christina 所说的。但是目标很明确，这是一定的。在这个舆论不公开的社会，不开明的老板，争吵的家庭，想要获得准确的信息都很难。行动举步维艰。。。。。。       面对亲人，不知道怎么说对他们的爱。明明很爱他们，却常常是争吵。没有耐心，总觉得对方不够理解。有时候觉得有点累。